元秋率領數十巿民清RB 沿途為狗歡呼

屌你老味今朝行過油麻地 離遠就見到幾十個人喺條彌敦道行車線度唔知做乜
行近啲個個帶曬手套清緊磚陣

跟住認真啲望竟然係元秋

之後有啲衝鋒車經過 佢哋即時熱烈喝采 唔講以為習曱甴嚟咗
呢個時候啲狗竟然開車咪大大聲講：「多謝！多謝！多謝你哋嘅支持！」

BTW好灰 手足辛辛苦苦嘅RB就咁冇曬

dllm 元秋

佢地做咩唔拎埋啲磚返屋企留念呀藍絲社會價值低，最近市道唔好佢地手停口停，唯有做下part time，返工前秘撈搵下開飯錢，大家唔好笑人

係時候拉票

呢條友咁熟口面

成班契家佬

問下佢收咗幾多錢？

又收錢

屌佢老味